啱先食食下飯

竟然一間餐廳入邊
有兩對情侶係到嗌交
你地唔好嗌啦

你睇下我肥到豬咁
仲自己一個食得咁開心
你地笑下我唔巧嘈啦

🐷囝

死gay佬

屌你老母

格仔裙 最迷人

Bin一生都bin

除非你而家去買豪大大俾我啦
可以考慮下唔bin

That鐘數老麥都閂啦